黑警有本事就喺機場放催淚彈

最好射殺遊客

老推認同

老朱認同

老鳳認同

老毒認同

推

老茶認同

老母臭閪認同

老樂認同

衲 DEE

老跣認同

支那武警？

老里認同

就唔撚帶gear

老貓認同

老鋒認同

old ball agger

老福認同

老兵同意

老鴨認同

老閪同意

嚟呀喂，好想見到催淚彈劃過大堂天花一刻

正式宣布香港收皮 焦土

衲dee今日到唔到機場食麥克唐納德

老猫認同